陳雲：政府合法性已破產，你受邀，即是根本不想有民主。

陳雲：諮詢式統治（consultative government），一向是民主的代替品。你在政府的合法性破產的時候，向政府遞上救命草，接受政府的邀請，參與諮詢式政治，即是你根本不想有民主。

你說你不是代表大部分人，故此只要你宣稱這樣，就可以去見特首？
特首一個一個諮詢了自稱不代表市民的代表，累積夠了，之後，她說已經諮詢過廣大市民，他們都樂意與特首交換意見，一張一張的特首與各界代理抗爭者的大合照show了出來，香港整體社會氣氛融洽。

人大政協都見過了。香港恢復秩序了。

你用你請求普選的有限代表性去增加拒絕普選的政府的合法性，之後令政府夠理由永續暫緩民主，整件事，就好似大學的邏輯學入門課。

那些着了團體Tee、舉了直幡的人大政協，共產黨花了大錢，在香港安插了這麼多，你估是沒用的嗎？
（閱讀智力門檻：IQ105）
.

五年前，雙學同三人組試過一次

結果點 有眼睇

老師又中

push

早係64已經試過人民下場十分淒慘

Push

紅字肯定會發生
淋病：已經溝通過，無事了

幫你推 幾個巴打開左post

陳雲最近食足藥 講野咁正常

然後反咬我地一啖 話明明已經傾好左做乜仲出嚟搞事 令民意逆轉

泛民左膠走啦

咪撚再賣港

我地唔需要你地班賣港賊

集中推一個
我無嘢講 時刻保持介心 提防泛民左膠

信陳雲都唔信泛民。

推

thank you
因為真係談判開始 或者有代表出現
就會變質

因為任何代表都會比人屌
最後邊個爭奪到話語權 都係會輸

內耗太勁

HKVDC_2017召喚

KK: 我會買軍火 云伯正仆街

總之唔撚好談判見面
繼續發夢
學陳雲話齋 一個曳嘅孩子終有一日會畀老豆趕出屋門

幫推，大部分人見到陳雲講都會無視
下次直接刪名 post

林鄭信唔過是常識

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

國師呢排食足藥

kk d bitcoin革命基金捨得用未

一早都話揀啲正常既位crop出黎post
你post佢個名同埋唔正常既部分，只要一見到未食藥位
大把人唔會再睇

We

就算談判應承咗都可以出爾反爾

其實嗰啲未食藥位，自動過濾得唔得

國師最近頻頻食藥 頂唔頂得順架

我無野講

傾佢老母

agree

好似有個叫山本小鐵子嘅反雲黨先鋒入黎未?

推上熱門

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

那些着了團體Tee、舉了直幡的人大政協，共產黨花了大錢，在香港安插了這麼多，你估是沒用的嗎？

國師覺醒

反陳雲嘅垃圾 出嚟啦 仆街

我冇嘢講

5月18日，他身穿醫院的病號服與國務院總理李鵬的對話時說：「時間很緊，我們在這裡坐得舒服，但外邊的同學在挨餓，所以我很抱歉打斷你的話……」打斷其冗長發言。

你越傾只會越推民意去對面，覺得政府有聽意見。對面唔會答應訴求，政府肯讓步寫幾百字答應就ok，唔駛曬咁多時間傾

泛民今日閉門見左啦

無人代表到我地

嗰次談判 除咗紅咗吾爾開希
就冇任何作用

陳雲：其實好多人不明白，什麼叫談判。
現在那些輪流去見林鄭的，叫召見，接受問話，方便特首了解香港情況。
特首叫到你去，你以為是談判，自己set target，做deal，以為自己是deal maker，好high咁。這本身就是已經幾顯示香港人的智力水平，或貪戀榮華富貴祿位降臨大粒佬mark中自己的程度。

傾佢老味咩
一有人試圖做代表同佢傾 佢就有位入話聽左民意
市民又會覺得政府都應左啦 可以散水
連袋都唔撚洗再袋

14年個經驗仲唔夠血淋淋咩

陳雲：被人出賣慣了，就不會介意再被出賣。因為自己已經變成貨物，隨便給人標價。從全價到八折，到半賣半送都可以。
成為主體的建國英雄們，拒絕標價，拒絕成為貨物。主體是自足自在的。

搵人叫佢地咪撚傾啦

以為自己好把炮
林鄭當你地係棋子
一陣就會話你地同意政府方案，多謝支持

正評一萬次

冚家 鏟分化撚共諜

Whoever comes to you with this Barzini meeting
Whoever comes to you with this Barzini meeting
Now listen, whoever comes to you with this Barzini meeting, he's the traitor.

- The Godfather

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

男友家暴女友後被女友激烈反抗並冷戰，現時出盡力想令女友做番隻鵪鶉，不斷搵女友傾偈務求令女友開口後用話術說服，依家你係女友，你目標係令男友主動提分手，請問你應該點應對男友嘅對話請求？

閱讀門檻：拍過拖

推推推

泛民以前偽政改入埋中聯辨tim, 泛民一向賣開香港不意外

繼續發夢

國師

信國師
泛民扮抗爭扮左三十年
一事無成
後生一輩勇武抗爭
你班冚家剷泛民急住出黎收割

我冇野講

泛民打手仲係出面洗版話屌泛民=分化
煩到仆街

唔聽國師講，都聽天琦講

天琦：憑乜嘢要香港人去同佢傾

一早講咗泛民狗係維穩大隊。

香港人咁耐以黎無民主係有原因

屌埋大學生係咪分化呀你老母臭閪

國師真係國師
講啲野真係有point有道理

對呀 要的係回應

點樣拆解政府話鳩我地唔肯傾

叫班fans指撚住班泛民未撚亂做代表,未撚自我矮化，未撚以為可以號令民眾

呢廿幾年次次運動後期就消耗民意大家睇得好清楚
重申一次無大台 即使個氛圍係大和解但唔代表市民就會聽佢地點

每個人都有自主意識
五大訴求，如果唔係無野好傾

唔好談判，要傾自己單拖同香港人傾，做唔到五大訴求你就等仆街啦林鄭

我講過好多次，班隱性五毛係唔會屌奶共派，呢班隱性五毛工作係要日日開post屌泛民同本土，善用起底。

推 呢個好重要

唔需要傾，五大訴求我哋一早講咗，政府要做嘅一早做咗，只要柒婆出嚟交代聲就得。而家差唔多一個月乜都無做到，即係想一直拖到香港人開始淡化咗件事，根本就無諗住做到我哋嘅訴求。而家係我哋佔上風，我哋話緊事，要傾就等政府做到五大訴求之後先傾。

屌你老母泛民

岩

陳雲風火輪轉到第三階段了

有食藥 民主黨d老屎忽快d退休啦屌

推
不要對話不要談判

關鍵時刻食岩藥

想追擊要行陳雲呢條LINE

天琦：憑乜嘢要香港人去同佢傾

想深入討論一下。

暫時所見，依家五個訴求仲係流於口號式訴求，某啲訴求未太見有實際推行大綱上嘅共識。如果話要港共做晒五大訴求先傾，係咪姐係交由港共去決定取用咩方案去實行？如果到時出到嚟嘅方案係不為大家所接受，應該繼續以抗爭反抗、談判提出方案、亦或有其他方式？

定其實我地作為訴求提出者，喺依個階段就應該順便明確提出五大訴求嘅詳情，限制港共喺我地提出嘅方案內進行？

如果係咁，依樣嘢到頭來點都要傾，差在係以咩前題 同 以咩形式去進行，其中或者包括：
．一嚟要明確確定港共係會啟動執行五大訴求嘅前題下，先去傾？
．二嚟依家大家傾向唔會搵任何代表去談判，到時大家應該係希望所有參與抗爭者都有份談判？

歡迎大家討論一下

信陳雲多d囉
講得出血債票償ge人信唔過

2007 年，清拆灣仔囍帖街 15 人街頭行動被捕，引起社會反響，政府及後宣佈暫緩工程，派林鄭落場與居民商討，隔了一會，推土機就繼續如常開工，最後變了今日不輪不類的囍匯。

2014 年林鄭被派出處理佔領運動與學生對話，及後透過中間人提出有第二輪會面。但然後再沒然後，擴日持久待民意消耗，就直接走數清場終結。

2019年，.....................................

有眼睇

岩
唔好傾呀

學生呼籲佔領立法會
個個不敢越雷池半步

特區政府搵學生談判
個個撲出黎指點江山

不用傾

死左人都滿腦都係選舉真係好嘔心

個訴求放左係度，佢地只可以做或者唔做，佢做到晒就收手，佢做少左繼續抗爭，唔需要傾，有人抗爭即係有人唔滿意，冇人抗爭即係佢做到要求，佢做到咩程度會直接反映係抗爭既人數上面。

根本無人可以代表到所有人傾，所有人因應自己既底線各自表達自己要求，咁先係真民主

（閱讀智力門檻：IQ105）

重來都唔get
政府係市民嘅代理人，我哋講咗我哋想點佢就應該做
談咩判

訴求係晒度，根本唔洗傾
大家收唔收貨自然會知

講獨狗捧開既陳浩天梁游嗰啲初初咪又係偷國師個城邦論
單論偷既話都算，起碼係間接幫佢宣揚城邦建國
班撚樣偷完又要抄唔足，去到立法會宣誓又冇成本玩野，明明浪費哂投比青政啲選票班講獨狗又要繼續死撐
啲偽獨撚樣好似陳雲咁識develop完理論再出到書先算啦人地假假地都係大學教授嚟，本民前同青政班垃圾冇熟讀歷史+法律同冇教書經驗就收皮先啦

五大訴求 明碼實價
謝絕講價 童叟無欺

香港人平均IQ 108，泛民打手應該below average

難得唔痴線 又幾中

推乜鳩呢D係yes or no, 談判即係揾個位協商、你睇中共同美帝响關鍵位有冇得傾?

一陣又比人屌熱狗分化

仲有而家係政府乞求香港人放過佢，你就要做得有霸氣d，你唔會亦唔需要教佢點做，要同佢地講你班仆街自己用個豬諗撚掂佢，做得好香港人自然會收貨

用一堆啱嘅嘢嚟包藏佢嘅禍心，唔睇好過睇啦

五大訴求係原則 不能更動
好似陶傑咁講 收返香港係原則 談判只談如何收返
我地談判都係一樣
可以同佢傾點樣唔追究 係唔起訴定律政司不提政供起訴？
2020實行雙普選 呢個冇得變 但可以傾如個實行

宣佈撤回 要佢出黎公開宣佈定放佢一馬比佢出新聞稿就算？
以上呢d先係可以談判的野 五大原則不得更改

天美人
上帝安排下凡

帶弓天美人，鄭字也

自西來，東嫁去
東方屬木
林字也

朝中日漸安
月字也
長弓在地
取其形 弓=D
同為月字

天美人自西來
朝中日漸安

娥，字從女，從我，我亦聲。「我」本義是「兵器，執戈之人」，轉義為「王族」、「貴族」。「女」和「我」聯合起來表示「王族女子」、「貴族女子」

有食藥

I remain silent.

國師支持總辭

泛民出賣過香港人
一日被蛇咬 十年怕草繩

今次真係國師又中

or 唔撚理

明明是非好明顯，但就要日日上黎屌走D膠論，真心攰

幾個post都係講緊唔撚洗同777傾呀，各大學SU識做啦

但又岩喎

陳雲風火輪

一邊撐陳雲

另一邊撐泛民

屌你老母連登畜生精神分裂

求吓大家唔聽佢講都分析吓件事
我地叫左咁多日林鄭下台
見住林鄭幾無恥 出黎道歉個樣幾閪
我地一早唔承認佢作為行政長官嘅任何公信力
點解仲要幫佢做show? 點解要俾機會佢當眾令我地醜態百出？我地而家要做嘅係de-platform佢
唔好俾任何空間佢做維穩show
直頭唔好俾任何公民空間佢講野 搶佢發言權

推呀

真心有道理，唔好見到陳雲就反

Pish

明白大家立場。純粹眼見依家五大訴求暫時只係一個標題。以咩形式實行有好多方案，執行細節上我覺得點都要有所規限，所以拋出嚟請教一下，希望完整一下自己思維。

同意目前環境係要港共全部「做到晒」先會收手，但我個人唔希望任由港共自己決定點樣做，驚有一個拖長時間消耗我哋嘅可能性。

或者以命令形式要求港共執行，唔需要詳細到有action plan教佢地點做，但要有規限同確立去到咩程度為止先為之達成一個訴求（中間或者需要一個one way ／ two way communication傳遞立場嘅過程 （需要達成前題，唔係談判）。

例如港共決定啟動五大訴求執行程序，我哋以Phase-gate process形式去監督。到時確立一啲factors嚟做審核，同埋決定以咩形式去監督進程 （例如要求港共主動公開同交代所有相關資料，由我哋審閱同公投決定），港共點都要建立一個主動向市民交代嘅運行方式。

當然中共同港共都一定唔會同意，但都可以納入去作為進唔進行「溝通」嘅前題。唔接受就永遠都唔洗傾，長久抗爭落去。

利申：同意絕對唔進行任何有示弱訊號嘅溝通：包括任何由政府主導進行邀請嘅面談、任何談判。但某啲時刻係會有需要進行一定程度上嘅溝通，但會由我哋決定同主導

要表明不是談判。林鄭説想聽意見，可以傾，毋須拒絶。但不是談判。

陳雲：做咩都唔岩，聽我講就岩

佢話你係就係啦 咩叫政治 咩叫公關 你話係就係呀？ 大陸14億人都話香港人全部港獨 有邊個係港獨 政府話係咪係囉 佢有權 你無權 仲唔明

食足藥

人類總要犯相同既錯誤

上面有巴打講得啱，五大訴求好清楚，佢做到，自然就無人出來抗爭，唔洗傾。傾你老母。

正解

我是在美國的第三者。世界有很多人不會知道香港的歷史。如果政府想傾時你唔拒絕，别人會視你為虚僞。下次香港有文宣都廢事睇。

You still have a little bit of the world's attention. If you don't go, you can lose what is left.

對方將緊你軍。拒絶溝通，你會又少一隻棋。

企硬就係不二法門 巴士阿叔未解決 睇下外媒點講你班學生會 枝筆係媒體手 cctvb通街都係

係我地將緊佢軍 你調轉左

傾佢老母，唔撚傾，冇嘢好傾

彭定康原本撐你
蕭若元原本撐你
616之後你一直在輸，因為原本撐你人都以為你知道甚麽是和理非民主。

你憑甚麽知道你在將軍？

根本無傾嘅空間，五大訴求，制定唔制而已。要傾，即係有妥協空間，即係賣港。

點解泛民唔屌得。你甘願泛民閉門妥協？咁就連你都屌埋喇

FYI泛民我唔清楚佢地會點搞
但係學界已講明唔會閉門單獨傾，亦都嚴肅敬告所有人唔好同政府閉門傾

純粹FYI 避免有燒埋學界

由警方武力程度 由佢既氣勢 由佢主子內部傳出黎既資訊 然後所有有爭議既議案停晒 佢要搞降溫 唔係贏緊佢會縮 你將緊我軍 會唔會俾我翻身呀？ 仲唔送多你兩程 加埋對方陣營亂過鬼 你係唔係無睇香港新聞唔知咩事呀？

岩岩起左底 原來係鬼 p牌 仲戇鳩鳩回佢 晒時間

講彭定康都算, 講蕭若元做乜9, 有邊個會認真聽燒山講D野, 笑到我仆街

林鄭邀請學生領袖對話呢步棋真係好陰毒
去就俾其他示威者話不代表我 分化示威者
唔去就話已經主動溝通但係學生拒絕

要求已經講得好清楚, 一係做一係唔做, 我無野講

民運由大學生發動因為他們有理在手。政府用武力鎮壓因為政府贏不了文鬥。世界見到政府對你用武力。世界問：「政府這樣做是因為政府傾唔贏就打人嗎？」
現在政府肯傾，世界覺得學生應該要贏。學生不去傾，世界會認為：「原來是學生無理取鬧，政府迫於無奈才動武。」

呢個係香港人既訴求, 政府淨係同學生傾好明顯係搞分化, 將香港人切割做學生同成年人, 我地最憎就係分化撚, 無學生/任何一個人有資格做代表, 香港人有共識既五大訴求已經係度, 一係做一係唔做, 我無野講

我和你之間無第三傳媒歪曲，但是你無解釋為何要「企硬」。李小龍叫你Be Water.

傾唔等如談判。唔等如全世界停咗。唔等如你上嘅聲被人搶咗。

我哋出價，佢俾實物嚟滿足我哋，唔啱就彈佢鐘

你傾會輸
企硬亦都會輸，或者等佢屈服
而前提係呢個唔係一個民選政府
佢嘅一切動機都係想搞散你
我哋仲要重蹈14年覆轍？

我和你之間無第三傳媒歪曲
你UP乜春, 90%傳媒都係政府控制, 佢地鍾意點歪曲就歪曲, 你坐左幾多年先申請連登P牌
所以傾唔等如談判唔係你控制到, 佢地鍾意點歪曲就歪曲
仲有Be Water 係叫你Be Water咁對付敵人, 唔係叫你Be Water咁做錯事

2014錯過一次唔可以再錯

陳雲不嬲苦口婆心，真人幾平和
但佢身邊既人真係

一評論陳雲個人就會引D hater 黎屌架喇
你都係講下陳雲D論述就好喇

我陳雲陪你放膽傾訴

唉，有時啲支持者真係，，，

陳sir 30年以來初心如一
由89六四已經係到話中港各管各
到三十年後既今日都係被你地班仆街問佢食左藥未
依然係到出謀獻計 為抗爭出力
好心你地收下口啦

你和我都在連登直接對話，無第三者歪曲。也就是説，如果在無第三者的狀態下無法理論，即使有傳媒也無理由相信傳媒有歪曲你我的對話。我一路就是問你如何知道自己是對還是錯。

如果林鄭和一個中學生辯論輸咗，之後仲話你係中學生，我唔使聽你講。全世界都會笑她無能。如果中學生輸咗，林鄭宣佈，你睇學生幾無知，我贏喇。全世界會話她小器，只是呦贏一個學生便得意忘形。下一次有另一個中學生要辯論，全世界會認為林鄭不能不接受挑戰。

其實無講錯

推比更多人思考下

民主最强招數是黏手。對方來面對面傾，民主無可能輸。

其實我真係好想reply 你, 但係我真係睇唔明你UP乜, 不如你進修下中文先

哇屌 食左藥

其實你應該都只係想求其打D字推POST係咪? 多謝你

唔準亂講 有蕭生冇得輸 我永遠會堅定咁企係蕭生對家

前提不是香港政府是不是民選。
前提是世界在判斷示威者是民主義士還是無賴。

示威者去傾即係話香港既問題政府有能力解決, 跟住世界就唔會理你喇

點解咁急要傾
皇帝唔急太監急

唔傾，世界會覺得香港虚偽，以後文宣都不理。傾，世界會想知傾成點，判斷示威，佔立法會是否有理。

風火輪

朋友你可唔可以唔好咁痴線, 全世界都唔係咁睇除左你, 不過唔知你識唔識睇英文喇

Senator Rubio Press
‏Verified account @SenRubioPress
Jul 3

As we celebrate America's freedoms on July 4th, we continue to watch Hong Kongers exercise theirs.

#CarrieLam should remember Hong Kong's special status is not guaranteed.

I look forward to advancing the Hong Kong Human Rights & Democracy Act & supporting #HongKong autonomy

Bravery of Hong Kong shames the West
Democracy protesters are the only ones prepared to stand up to cruelty of communist China

//美國總統特朗普在白宮回應示威者闖入立法會時表示，對香港局勢感到哀傷，相信香港人追求民主，大部分人追求民主，強調示威關乎民主，但可惜部份政府不想有民主，故所有問題源於民主，沒有其他東西比民主更好。//

企硬！談判，衰硬！

真係幾有啟發性

咁唔傾下一步可以點？

抗爭直至勝利

其實我覺得可以同步做，傾完林鄭唔接受五大訴求，你都可以有理據升級。

佢接受其實有咩要傾? 佢唔接受又有咩要傾?

巴打聽冰島嘢

要佢先同意五大原則先再傾
唔傾即係無誠意

我都有玩過瑪奇架

be water 盡量不高調
繼續俾壓力(輿論,街頭等等)
等英美等外國勢力介入
進德修業
強身健體
搵錢發大財
最重要係唔好死

陳雲：講一點奧秘。到了目前，「流水抗爭」（be water）大概成型了，最厲害的香港人民鬥爭武器煉成了。雖然有人想在其中極力破壞流水社運的原則，但民眾的智慧大概不會給這些人得逞吧。我們一次又一次被敵人從內部攻破，也該學乖了吧。否則陳雲這個國師，也該捨壽，及早歸天算啦。
港共壟斷了發言權、傳媒、學界、明星甚至泛民偽港獨這些假代表，有名有姓，滔滔不絕（articulate），故此要應付這種多言多面的壓迫者，抗爭者只能成為變動不居的流水。
流水社運的原則：
一、無名無姓。沒行動組織，蒙面，不接受採訪，不公開談論，隨說隨掃，不留下秘密談論的記錄或痕跡。
二、不言不語。不發言，不公開訴求，不寫大字報。
三、聚散無踪。不長期佔領，隨時解散，隨時聚合，行動的後續不定。直至香港普選為止。
這是模仿皇天的ultimate mystery（終極奧秘）的行動，鬥爭者進入類似禪定的狀態，給敵人最大的震懾力，令狂魔開會、諮詢、見人、講話，令狂魔在眾人變成驚慌失措，表演多言多語的小丑戲。多言傷氣，亂言傷神，狂魔失去元氣就會自滅，好似洩了氣的Lucy咁，起唔到機。當然，你們在保持這種原則來抗爭的時候，有人公開自己姓名，有人接受傳媒講話，有人宣布幾多點幾多點好似港共立法會法案的公開訴求，有人要求留守。這些人就是破壞be water社運的人，他們是阻擋你的梁耀忠、張超雄的第二隊黨衛軍。
你們在充滿禪意地撞門的時候，戴上了緊緊的防塵口罩，無法與張超雄他們展開對話，故此你們沒上泛民的當。你們脫下口罩，開始發言，上帝就會發笑。
你有名有姓，多言多語，預告留守。你不如加入民陣的示威行列，接受他們領導啦。不要再玩什麼be water了。終極奧秘的流水社運，是最後一道武器，一旦糟蹋了，我們就沒戲唱了。不要以為陳雲總是有辦法啊。

叫林鄭揾幾個藍絲啊伯大媽開會啦仆街，又想坤尻香港人

Untitled 8

冇野好傾
五大訴求
叫你777做 唔係叫你嚟傾

重要post
push

果200萬人有部分只係想政府放生無衝擊行為的學生
一傾起碼走30萬人
呢幾日日日有5毛賤狗ot 想引起混亂

連你條支那人都支持

那麼,正確答案係唔傾

傾條撚

邊幾個

先回應五大訴求，否則冇乜好傾

泛民唔好入去傾

天琦

呢樣真

泛民賣香港

一定推上去

有見地

今次終於講人話

分享既話建議幫手過濾埋

陳雲：至今為止，有幾多人接受了特首的召見和諮詢呢？大家列一個名單宣傳，令三百萬示威者、幾千衝擊者和四位殉道者安心啦。
這些人不是食人血饅頭，簡直是飲香港人的血。
我做不了圖。各位協助下。

真係國師講得好中

1997年之前中共不允許香港推行民主普選。所以英國不得不在香港安插各種諮詢架構，代替普選疏導民情。

推

我無野講

個人覺得作為領導嘅政府，應該係主動了解民意，提出政策同施行嘅方法俾人民去選擇。而唔係利用約見唔同嘅團體去談判從而達致共識，呢個正正係港府一直以來經常用嘅方法。香港人可能習慣咗呢個模式，變咗重複慘痛嘅教訓⋯⋯

一直都認為政府要直接接觸每項政策所牽涉嘅人，而唔係淨係諮詢所謂民意代表/KOL/組織/社團等等嘅大台

政府點解有咁多離地政策就係因為少同民眾直接溝通，未能準確掌握民情民意，所以至會決策失誤，未能紓解民困

我不會再相信泛民，佢哋次次入去傾完結果係點大家有目共睹。
我覺得而家邊個話要傾其實結果一樣等佢地開條件討好我地先岩。繼續發夢！

cc台傻仔愈嬲愈要推

負皮 上一頁

國師保重身體, 唔好食咁多藥呀

應該食定唔食

互相重新不斷接達立場

唔可以有人部分收貨

老師

冇任何一個人可以代表香港人談判，除非個個人係香港人選出來。

唔通民選議員,e.g. 泛民, 可以?

只有全港普選出來嘅人可以

笑了

👍🏻

係時間推返上嚟 林鄭又想搵學生傾

沒錯
大家不要因人廢言

陳雲食左藥的發言

今次篇文正確, 冇其他不當字

我有左人地bb

同意